做乜今日個個爭住模仿老衲玩退出

狗都好扮

學你話齋,齋講之嘛,要做架咩

你就好你唔撚使扮，你本身就係

但我冇扮退出

唔挽留

但你都係狗

衲dee係先知

因為同老衲一樣, 得個講字, 唔係真退出

好快要去深圳人民法院辦離婚。

你係登出

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得